9月 百合 希妹 g持區 II (•ᴗ•)

繼續

2019年9月14日

連續幾天都在非常棒的現場中工作很是幸福( ^ω^ )今天想著能早點讓大家看到就好請期待一下～～

2019年9月11日

很快就是乃木のの的公開收錄啦～期待！

十卜

點解要開新post

因為覺得頭幾張影得靚想放最頂

誰是老公？

-.-

原本諗住開定十月

2019年9月16日

今天的握手會又穿了次從七瀨桑那裡得到的衣服( ^ω^ )♡非常感謝各位的前來到場～!啊，輪到你了也連番外篇扉の向こう都好好看完了（￣+ー￣）

46×カップスター・和ラー2020年春ライブが當たるキャンペーン開始！！

ミュージカル『Little Women-若草物語-』官方劇照 下半場